職場既白色恐怖要搵美國佬幫，成為中美談判既其中一部分

陳雲：國泰航空公司員工的危機，有更妥當的國際解決辦法

唔好因人廢言，睇睇陳雲呢篇文先（食左藥）
大家唔想自己生計受打擊，就用twitter等方法搵番美國相關人士啦

岩岩睇到有會計界朋友被搞
銀行都有

呢一切小動作就係中共唔尊重商界既鐵證

Tui

推

推 好撚恐怖 搞晒誇國公司

push
823

所以絕對唔可以縱容中國橫行霸道

而家即刻同我係電話SET每晩十點

大叫口號
自問記性唔好今日十點半先記得
個個都set鬧鐘就唔會唔記得喇
順手提提身邊朋友！

呢單野唔信陳雲都唔得

三、解決方法：從受政治威懾的航空界員工而言，可以投訴國際航空運輸協會（IATA）等國際組織，及要求國際航空工會之類的組織介入，並且一定要向美國的貿易談判代表團（負責人是Robert Lighthizer）正式提交投訴，舉報中國干預香港的國際航班協定及干預在香港的外國私人企業的內部運作。如果中國這次干預得逞，香港及國際在香港的私人企業將遭受同一模式的打擊，這正正就是美國貿易代表團最懼怕的事。一旦美國貿易代表團將是次國泰員工事件納入貿易談判關注的項目，員工的就業就安全了。
我認為香港的私人企業，應該借助是次時間，將香港受中國政治干預企業的情況告知美國的貿易談判代表（必要時可以要求美方守秘密），使到香港的企業自主性得到足夠的保護。
中國又一次準確地犯錯。香港人如果識得把握機會，可以將香港的個案送交美國貿易代表Robert Lighthizer處理。
這種國際關係知識和策略，香港恐怕只有陳雲懂得和夠膽提出。即使當作是國際視野，各位也應該廣傳此帖文給朋友閱讀，裝備自己。

中國人萬一富強左，白色恐怖就必定蔓延到全球
佢地成日都吹噓自己係全球最大市場，唔可以比佢地坐大，唔可以比佢地用經濟影響全球政治！

係，同埋呢排佢出少左果類膠post

trump 同pench 講過大6迫外資轉移技術，向呢個方向spin

政府清算
英文可以點講

銀行就迫你登報上大公文滙

已經唔係技術轉移咁簡單
今日佢可以逼香港企業炒佢唔妥既人
他日佢可以逼外國企業撐佢鍾意既候選人
中國真係會控制全球

yes
#chinazi

The CCP has forced MNCs in HK to fire employees for purely political reasons.
中共逼使在港跨國企業以純政治原因解僱員工。

推

光復香港 時代革命

push.....唔到

仆街。。推

陳雲一講美國同外國攻勢就上晒電

823人鏈 824機場觀塘 825荃葵青

Push

如果大陸有能力話唔俾國泰飛入大陸領空，
咁其他國家係咪都可以禁大陸航班飛越日整，韓國，歐洲，美國等等?

一句講晒 9月1 - 2 機場見

借位推, 提名香港抗爭者參加諾貝爾和平獎

請簽署＞收電郵＞確認簽署

如果香港屠城就有機會
你既建議好大影響，一做就等於全球同中國反面

Twitter tag trump

支那就係人類嘅癌細胞，全人類都會會應受到佢嘅威脅
希望文宣組可以向呢方面諗下，向全世界展示支那的威脅, 同時拉攏國際企係我哋呢邊，越多人關注，我哋越安全，deal時更多籌碼。
#Chinazi
#Chinazism
#Xilter

721 811

push

推 煲大佢

屌 推呀

有冇英文好嘅幫手sd email俾美國啲議員尋求援助

有冇多啲人入嚟推

twitter 人海都得架
唔一定要email
炒起左件事就會有泛民幫手

推俾FAA ICAO指控黑手影響航行自由
同美國貿易談判代表
文宣組 攬炒團隊 全面進場

推上國際

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推去熱門

堅決同美國、世界貿易拉上關係！

擺明係破壞一各兩仔, 破壞營商自由獨立不受政治影响的基本原則.

快D煲大佢, 咁外資企業, 人員及資金就會加快速度撤離香港, 全球加快同支共玩disengage, 走得快好世界.

中國狗破壞遊戲規則

仲靠人... on9
大家一齊行出黎先係最好既方法

煲大佢
一國兩制徹底失敗
全世界睇住支那遺反承諾

推到譚文豪/ CX ex-CEO出信自己做唔到D咩

721